（求屌醒）我好似做緊佢隻兵

先講下背景

同佢係網上識 啱啱開始覺得好啱傾好夾

跟住差唔多晚晚都有傾電話 講住電話訓 開始熟落之後

就約過出嚟見面 過程感覺都好好 跟住就覺得

同佢開始親近 慢慢咁就對佢有好感 沉晒船

但個一刻 我係有女朋友 但關係唔係太好

所以我就係因為呢個原因同女朋友分咗手

之後都有一齊出過街 去過好多地方 我覺得佢對我有好感

當我開始追求佢嘅時候 佢就係不斷拒絕我 話我值得更好

直到後期，我先知道原來佢係有男朋友 但佢話佢會揀我

我話唔緊要啦 我肯等你喎

直至最近佢同男朋友分手 佢ig delete 晒所有合相

佢講過 佢delete 完之後 會俾我follows

所以 我每日都會check 幾次 睇下有冇 但只係一次又一次既失望

同佢講呢個問題 佢又話 我都唔用架啦 無野好睇

但係我只係想要個身分 做你男朋友既身分

佢有同身邊朋友提起過我 不過好多都係反對 覺得我地有年齡嘅差距

當佢有朋友聚餐嘅時候 我會問佢可唔可以帶埋我一齊去

想認識下佢嘅朋友 但都係一次又一次既拒絕

佢係我心目中 我係放第一

但係我好似覺得 我係佢心目中好似冇乜地位 不受重視咁

我係咪做緊佢隻兵呢 根本一文不值

心知肚明就走喇廢物
仲柒下柒下幫隻雞抬轎

上網識..

傻仔 知咩事啦

係啊垃圾
結紮啦

有幾次下定決心 但佢俾少少希望我就...

唔係交友app 打機

又唔洗咁惡

我認真答啦樓豬

「直到後期，我先知道原來佢係有男朋友 但佢話佢會揀我

我話唔緊要啦 我肯等你喎

直至最近佢同男朋友分手 佢ig delete 晒所有合相

佢講過 佢delete 完之後 會俾我follows

所以 我每日都會check 幾次 睇下有冇 但只係一次又一次既失望 」

連ig 都唔比你follow
我諗佢都係搵你攝時間
早d 放手啦

好聽啲可以去備胎
唔好留戀
真係鐘意你既唔會有男朋友既時候同你flirt黎flirt去
建議你聽下吳業坤首兵歌 一模一樣

照下鏡，快啲躝啦

你兩個都正垃圾

有女朋友仲網上識女仔

條女好明顯唔中意你
同走啦唔好執人毛尾

出嚟見面嗰陣 佢就真係好重視我 但係一返到去 就好似第二個人咁

其實係打機交換素材多口講咗兩句 跟住就熟咗

只可以話 抵死

我有問過佢 不如你處理好男朋友先啦 二揀一好辛苦 你唔揀我都唔緊要 不過唔好拖住啦 跟住佢話揀咗我 但好似唔太重視我咁

真心了解多d 例如點重視法？

我認為 但重視唔會連ig都唔比你/ 無佢電話咁神秘...

扮姐 女人好蠱惑

佢有比IG我 但private 唔俾我follow

算把啦，人地其實都係玩玩下
點知你同佢玩認真，佢之後就會慢慢疏遠你

臭雞黎

我有同佢傾過 問佢其實係咪會揀我 佢又話係
少少希望就搞到我一直等佢 我情願佢一刀切 都唔想拖住

年齡嘅差距姐係差幾歲呀

佢大我4年

搞返清楚先
連follow都唔得
你兵都不如啊

唉其實都唔係想睇佢啲相 只係好似攞返個身份姐 好似朋友都冇

第一
你咁直接問同表白無分別
表白係要100% sure 佢中意你先表 唔係= 自殺

第二 佢話會揀你
但佢既行為對你 完全唔似男友 （ 無佔有慾 ）

第三 其實你開得呢個post 應該心知肚明咩事 正常一個女仔真係中意你是好明顯

有一次 我喺海邊同佢表過白 佢冇完全拒絕 所以覺得自己好似仲有機會

唔通同你講唔揀你，然後等你走左去咩
佢其實只係想有個人陪下佢 傾下計 開心下
之係想搵個水泡咋

當佢遇到一個真係鍾意嘅，我唔信佢完全冇表示囉

樓主你
你唔好咁快自殺

每一次我想進一步了解佢 或者再同佢親近啲 佢就不斷後退緊

其實你睇番你自己打呢句 你已經有答案
你係唔想放手姐

係 我明知飲緊毒藥 但都放唔低咁 好似為佢付出晒所有 唔捨得放手

講到出口你唔是對的人 樓主可以收收皮先

佢仲話 我仲細個 大把選擇

佢講到咁白 樓主收手啦

下次be better is ok

藉口嚟㗎啫 呢個係十大好人卡或者分手理由之一黎

多謝晒你意見我會盡量試吓淡出 一下子真係做唔到

其實有時自己都幾自卑 自己細個4年 學歷收入有冇咁高一諗到將來就想喊

而家呢刻可能無 老土啲講句 你肯比心機嘅 可能你4年後得到既會超乎你嘅預期 到時可能係佢後悔呢

利: 9 Up

多謝你我一定要令佢後悔

其實我都有諗過 係咪我太早俾佢知我底牌 覺得我一定唔會離開 所以先唔珍惜 一直拖住囉

Rap?

樓主柒過兵仔

佢得閒覆多幾句 我已經開心到跳起 係咪唔應該咁

屌你係兵黎咋
醒未丫屌你

係
吊緊你癮，識玩，姐係唔係鍾意你囉人地

屌漏咗你

有女朋友就咪撚玩交友app啦

覺得淨係同佢二人世界係完全冇問題 但係有一啲外界嘅因素 例如朋友講 叫佢諗清楚 係咪真係唔俾機會佢男朋友之類 佢就會好懷疑我係咪真係同佢一齊到

人地對你有少少好感only, no ff, 你自爆完佢諗真d都係不了，樓主咁柒，唔多人接受到姐弟戀

唔係交友app啊打機交換素材 本來正常放低野就走 點知講多咗兩句

佢之前都有試過姊弟戀 佢唔係接受唔到嘅

都係啦 有女仲溝女

第一次拍拖？

唔係但今次真最深刻

佢一直都話好似浪費咗我 咩都俾唔到我咁睇到我又心軟

睇完只係發現你當咗自己係佢男朋友
要求呢樣 要求果樣
但其實就根本冇一齊 對方都拒絕咗你好多次

會唔會係你自己諗太多咋

2個都係垃圾

想婊子與狗天長地久都冇你份

karma is a bitch

抵撚死

同佢見面嗰陣咩都做過 係咪我有誤會

真係有人咁蠢

老女人好撚古惑

定係我自己太幼稚 真係太細個

有同佢諗到好長遠 但係真係講完就冇咗件事

大大力屌醒我

係你俾希希佢呀佢幾驚你真係走咗去
最好一世做兵

愛情原本就係幼稚架啦 成熟果面係對街外人

覺得自己太早俾個底牌佢知

傻閪

你諗下，當你係餐廳幫佢霸位，佢正係到比正莊中出三大洞
佢見你時，雙腿正流白汁，行路唔自然

男朋友同你,, 㨂你
成個森林同你,, 係森林揀下先

不如咁問，屌過未？

因為佢好介意身邊啲朋友點睇佢 我覺得佢係咪驚俾人笑呀 分咗手冇幾耐就搵到第二個
所以我一直都等緊佢 一個月都過咗去 真係連IG都follow唔到 問親佢都唔答我呢下先係最絕望

都follow都唔得，離場啦

我入到黎

有時我諗緊 好似朋友都不如呀

差唔多啦 你都係咁姐
instant karma

樓豬正仆街黎
有女朋友仲上網識女
感情唔好就直接分手啦
係都要拖到有target先分 騎牛揾馬正仆街
點知新女又玩返你 報應即刻黎 抵9死

佢跟本無鍾意過你
佢係鍾意有人愛佢啫 佢對你跟本無愛
純粹想有個人陪下自己 對自己好

你記住我講呢幾句就夠 有咩事拎返出黎睇
佢同你講咩配你唔起 咩你值得更好 哂鳩氣啦 全部套路黎
換轉咁諗 如果你愛既人鐘意你 大家互相相愛 你會唔會走去同佢講 我配你唔起 叫佢搵第個先? 用下腦諗下都知啦

係愛你嘅，咩底牌都唔關事啦
及早放棄啦

因為佢男朋友從來都冇對佢咁好過 可能佢只係唔習慣有人對佢好 佢淨係鍾意我對佢好 而唔係鍾意我個人

關咩底牌事 俾對方知自己鍾意佢無問題
問題係人地對你差 你仲繼續對人好咪ON9囉
都係嗰句 女邊洗溝架
行埋一齊feel到對方有意思就直接拖手啦

同佢一齊出街係有拖手 個feel都好強烈 佢都有同我講過
但係唔知點解一返到屋企就轉過第二個人咁 係咁拒絕我

我情願佢一下收我皮 都唔想咁樣無限等

佢唔係鍾意你對佢好
佢係鍾意所有人對佢好
佢對你跟本無感覺 你同普通人其實差別唔大
咪撚哂心機落去啦

咁除左拖手 有冇其他接觸先

好似苦苦經營都冇結果 真係及早離場 輸少當贏啦

人地當你SP
點知你沉船

有得屌咪算囉